我個韓國女朋友有絕症，有冇方法入境見佢最後一面

上星期五佢發燒37.1度，喉嚨痛再加失聲，
第三日就退燒，

第五日，依然講唔到野，去左睇醫生，吊左鹽水，照左鼻鏡，喉嚨腫，拎左好多藥

第七日，發燒復發，我估佢睇多次醫生，佢唔肯，佢話無事。

第九日，佢話佢36.6度，但呢幾日佢每天訓十幾個鐘，

後尾我上網睇，反覆發燒+喉嚨痛， 好大機會係淋巴癌。

我呢家好驚，只求見我女朋友最後一面

大飛 你pm海事處同黨 佢地知你有急事 會幫你開定條水路

收撚皮啦屌你老母臭西

先去北韓 再過南韓

叫佢去驗咗先啦

屌你老母閪, 死戇鳩毒撚刷存在感
祝你死全家啦傻閪假膠